# XBMC Media Center language file
# Addon Name: TvTunes
# Addon id: script.tvtunes
# Addon Provider: Ppic,Frost,ronie,robwebset
# Translators:
# piodio <piodio@gmail.com>, 2013
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Addons\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: alanwww1@xbmc.org\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: 2013-12-27 23:02+0000\n"
"Last-Translator: piodio <piodio@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/projects/p/xbmc-addons/language/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "Addon Summary"
msgid "Get and play your Movie and TV shows Themes"
msgstr "영화와 TV 쇼의 테마 음악을 가져와서 재생합니다"

msgctxt "Addon Description"
msgid ""
"This script will help you to get themes for your movie and TV show library "
"from www.televisiontunes.com It will save them in theme[0-9].mp3 file in "
"each of your video folders then they will be played while browsing your "
"video library when you enter the TV Show folder or Video Information screen "
"(need your skin to be compatible for this feature)"
msgstr "라이브러리의 영화와 TV 쇼 테마 음악을 www.televisiontunes.com 에서 가져와서 theme[0-9].mp3 형식으로 비디오 폴더에 저장합니다. TV 쇼 폴더나 비디오 정보 화면으로 들어가면 비디오 라이브러리를 탐색하는 동안 주제음악이 재생됩니다. (이 기능 사용하려면 스킨에서 지원하여야 합니다.)"

msgctxt "Addon Disclaimer"
msgid ""
"Skinners, please see the wiki to know how to integrate it in your skin: "
"http://wiki.xbmc.org/index.php?title=Add-on:TvTunes"
msgstr "Skinners, please see the wiki to know how to integrate it in your skin: http://wiki.xbmc.org/index.php?title=Add-on:TvTunes"

msgctxt "#32001"
msgid "Play theme in loop"
msgstr "테마 음악 반복 재생"

msgctxt "#32002"
msgid "Lower sound value"
msgstr "최소 음량"

msgctxt "#32003"
msgid "Use Protected SMB share"
msgstr "보안 SMB 공유 사용"

msgctxt "#32004"
msgid "Username:"
msgstr "사용자명:"

msgctxt "#32005"
msgid "Password:"
msgstr "비밀번호:"

msgctxt "#32006"
msgid "Store tunes in a custom path"
msgstr "사용자 지정 경로에 테마 음악 저장"

msgctxt "#32007"
msgid "Path:"
msgstr "경로:"

msgctxt "#32008"
msgid "Fade tune out when exiting"
msgstr "나갈 때 음량을 점점 작게"

msgctxt "#32009"
msgid "Automatically download if an exact match is found"
msgstr "정확히 일치하면 자동으로 다운로드"

msgctxt "#32010"
msgid "Shuffle multiple tracks"
msgstr ""

msgctxt "#32011"
msgid "Random start time"
msgstr "무작위 위치에서 재생"

msgctxt "#32012"
msgid "File Types"
msgstr "파일 종류"

msgctxt "#32013"
msgid "Fade in the tune when starting"
msgstr "시작할 때 음량을 점점 크게"

msgctxt "#32014"
msgid "Always add additional themes (no overwrite)"
msgstr ""

msgctxt "#32015"
msgid "Search for movie themes"
msgstr "영화 테마 음악 찾기"

msgctxt "#32016"
msgid "Play themes when browsing Movie list"
msgstr "영화 목록을 탐색할 때 테마 재생"

msgctxt "#32017"
msgid "Play themes when browsing TV Show list"
msgstr "TV 쇼 목록을 탐색할 때 테마 재생"

msgctxt "#32018"
msgid "Debugging"
msgstr "디버깅"

msgctxt "#32019"
msgid "Enable debug logging"
msgstr "디버그 로그 사용"

msgctxt "#32020"
msgid "Show the TvTunes button on the Video Info screen"
msgstr "비디오 정보 화면에 TvTunes 버튼 표시"

msgctxt "#32021"
msgid "Fade out after playing for (minutes)"
msgstr "다음 시간동안 재생 후 점점 작게 (분)"

msgctxt "#32022"
msgid "Operations"
msgstr "작업"

msgctxt "#32023"
msgid "Perform Complete Search Now"
msgstr "지금 전체 찾기 실행"

msgctxt "#32024"
msgid "Delay Theme Start (Seconds)"
msgstr "재생 시작 지연 (초)"

msgctxt "#32025"
msgid "Support themes in sub directories"
msgstr ""

msgctxt "#32026"
msgid "Directory Name"
msgstr "디렉터리 이름"

msgctxt "#32027"
msgid "Limit track duration when multiple themes (seconds)"
msgstr ""

msgctxt "#32101"
msgid "ERROR"
msgstr "오류"

msgctxt "#32102"
msgid "site unreacheable"
msgstr "사이트 접속불가"

msgctxt "#32103"
msgid "TvTune downloader"
msgstr "TvTune 다운로더"

msgctxt "#32104"
msgid "Replace existing theme?"
msgstr "현재 테마 음악을 덮어 쓰겠습니까?"

msgctxt "#32105"
msgid "TVTunes"
msgstr "TVTunes"

msgctxt "#32106"
msgid "Getting information..."
msgstr "정보 가져오는 중..."

msgctxt "#32107"
msgid "Searching for"
msgstr "찾는 중: "

msgctxt "#32108"
msgid "CANCELED"
msgstr "취소됨"

msgctxt "#32109"
msgid "Operation canceled by user."
msgstr "사용자가 작업을 취소함."

msgctxt "#32110"
msgid "Downloading:"
msgstr "다운로드 중:"

msgctxt "#32111"
msgid "to:"
msgstr "저장위치:"

msgctxt "#32112"
msgid "Choose for"
msgstr "선택:"

msgctxt "#32113"
msgid "ENTER MANUAL SEARCH"
msgstr "수동 찾기 입력"

msgctxt "#32114"
msgid "Download this one?"
msgstr "이것을 다운로드 하겠습니까?"

msgctxt "#32116"
msgid "You can help to get more theme on:"
msgstr "더 많은 테마 음악을 위해 도움을 줄 수 있습니다: "

msgctxt "#32117"
msgid "http://www.televisiontunes.com/"
msgstr "http://www.televisiontunes.com/"

msgctxt "#32118"
msgid "Manual Search..."
msgstr "수동 찾기..."

msgctxt "#32119"
msgid "Continue with next theme search?"
msgstr "계속하여 다음 테마 음악을 찾을까요?"

msgctxt "#32991"
msgid "Playback"
msgstr "재생"

msgctxt "#32992"
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

msgctxt "#32993"
msgid "File system"
msgstr "파일 시스템"
